csl我真係屌你老母閪

次次去到隧道地鐵都上唔撚到網
中國移動都無佢咁仆街
又唔係快過人 俾200

第一日用？

之前中移係地鐵收得好差 csl係好少少
不過係隧道真係龜咁躝